一萬上五萬 每日3場

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k

飛？

開波

冇update 喎

點睇呀ching ? 十拿九穩?

ok la

2230下一場

6 : 0

22:30

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅

係舊登kai卡？

係

留名

8:1

2230買德田中

LM

求飛

中咗? 但未派彩?

lm

Ln

Lm

德甲？

德甲

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72

$10000

GUN

賀似和多啲

跟

係有信心就allin啦

手快只係買左$1000 唔知是禍定是福

下場開始唔再放注碼 唔影響你地
總之放得出黎都係有信心
預左比人屌 我唔介意
照舊完場我就上水

跟唔切

屌，買唔切

我出名黑仔 難道。。。。一跟就仆街

買9000 即場主

放真飛先唔影響我地

同意

真飛好邪㗎

建議大家睇左樓主之前d po 先跟

邪你老母，係真既話，你貼10000蚊飛，再買100000對家啦

買1千上5萬？

1:1

2-1

仲有沒心水

3. 馬德里體育會 -0.5/-1

你今次買幾多

又上盤

見到班乞水狗就想笑

Ok

上面班友洗唔洗成隻狗咁求水

多人跟=針定律

針得了

0:1

同我cup!

加時3:2

馬體會好波

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅

幾時出第四場？

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7

半場兩球
樓主有料

半大

可惜跟唔切

收檔啦，角球超人，成日出流料，諗住有運狂中就做賣料狗

第四場收錢！
跟到三場
今日再用一皮就樓主推

幾撚時賣過料？
逼你跟過？

見得1.67水無買 唉 走寶

依家上到幾多？

出水比呀，想買你對家

主隊大屠殺

五萬應該到左啦

等第5場

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
1
1

狗會app買？

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅

期待第五場

幾點

l m

應該無 樓主已經上左5 萬

兩個半格...邊有咁快上5幻

人地推完再推 邊個話場場10k .....

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75

跟實！

boMb

客goal

一跟即X

輸左lu

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌

一跟就x

留名跟進

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 （鬥氣注）

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 （鬥氣注）
7. Bee 盤 @1.89

買左一皮 事後貼

第二球中

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 @1.89

鬥氣飛中

睇好主贏 所以唔信佢冇波入

入左！！！！

聽日入錢gun了

又比人入

Bee係咩

戒賭啦

樓主勁撚到bee 1:0
落馬會入2皮跟

都未完場

福岡黃峰

真心定假膠

我唔回應呢度負面comments 就係因為唔想嘈黎嘈去
希望大家都唔好咁

無論咩post都實有人嘈

樓主係咪會繼續出 定上到5萬就算 想繼續跟

迪祖4.5/5b 樓主點睇

你依家無group

泥卡沙 快d輸啦

嘈交死返出去啦

以前都係高登見到你成日出現

班乞水狗肉酸到

黃蜂走盤

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️

岩岩先睇到sor

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01

今日應該係咁多先 其實非重心就廢時出啦

樓主勁到，而家先睇到走寶 陣間去馬會入錢跟了

維拉？搵唔到

65

樓主勁到

卡卡

冇呀 費時啲人嘈 好似逼佢地跟咁

唉私底下 開個喇

有沒今晚波

第8係咩聯賽?

西甲

維拉作客唔識入波喎

屌上面答左啦自己睇啦
比埋心水都唔撚自己睇
洗唔洗幫你買埋贏埋洗撚埋d錢呀

搵都搵唔到
咁仲賭咩

真定假呀？咩聯賽都唔識自己睇

追故模式:

樓豬可唔可以分享可用咩方法去度

文盲學人買波

跌到1.7水

除左黃潛今晚仲會唔會買

邊個咁大棍吊

仲係2.01

有無人買咗/

勝利條9號真係晒左咁撚多球

贏錢都鄧你高興 不過樓主上年年尾炒到甩轆喎 真係跟？

覺得唔岩咪唔好跟
講呢啲為乜

放出黎志在大家交流下 攻擊性留言我唔會回應

好明顯係唔想多左人上報唧 有啲人見佢近十場高命中就訓身架 期指post年中都唔少人瀨野

有無番舊登？

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02

晨早買左國米係咪要針
黃潛買左3場 3場都閪哂唔敢跟

補番今日張飛

唔係既 但呢場冇睇錯引客

如果有本可以搏 就買埋阿特第一隊入球
但唔係重心 所以唔放係list到

破例貼早飛

Rip

祝中

多數一貼就...

唔好貼啊
好邪架真係

間中要斷下
就係依場!

信心5000? not 10000?

真的反了

阿特1：0

進取既收左第一筆先

勁

放得出黎都係有信心
唔係下下要allin ga 冇必贏

樓主勁

有料

過關唔係真係斷國米呀

阿特想入多球

國米真係咁無機 ????

冇波係100%
呢場唔得咪下一場 唔好allin

點睇阿特ng？

樓主出阿特架喎

咪一早係度留言左買左國米

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02
10. 利物浦 7.5角大 @1.74

利記半場角3-4個左右

11

kai哥
會唔會貼阿奴 曼市打比

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02
10. 利物浦 7.5角大 @1.74
11. 利物浦 7.5角細 @而家有足水 （因為利記入左，唔穩）

2:1

補飛囉

諗緊點補

買第二場算啦
咪撚補飛

KAI神勁到

勁啊！

曼城-1.5買唔買得過

樓主勁撚到👍🏼👍🏼

入多球都捉到

角球我當取消左

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅

75 mins
6c

叫左補細啦一早

。

7個

覺得會8個角完

其實我睇好8個 但利太快入波
好唔穩 所以先叫你地補細

9c

大家唔好再咁執著場角度啦

你其他中就信你㗎啦

等緊下一場

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅
10. 安波里 讓球0/-0.5 @1.79

出到好尻 講好每日3場 玩埋呢場中唔中都唔會出住

樓主加油，唔好受人影響

旺要谷

而家上到幾多

又角大又角細 玩撚哂啦7系

期待樓主會出曼市打比

樓主好波

跟樓主起飛

1:0緊

Goal

赫根

2-0 好猛

安玻里?

2-0
果然行行出狀元

跟樓主買波唔洗用腦都得 劣勢照嬴

重質不重量

樓主點睇雙曼？

2-0

我應該唔再出水啦 自己賭算 好大壓力
好似岩岩角球咁都再比人bin9

你贏錢就可以

咪理傻仔

不過自問每場出得都度左好耐
重心先放出黎
大家贏多d

唔好理啦
屌完佢老母再block 啦

買左烏雞先睇到安玻里，已經搣左飛

Gchi

挽留

我岩岩先live渣

咪啦 g chi

師兄好波

啱啱先跟就唔出

Same

haters gonna hate
支持你

G持 唔好走

未上五萬記想走？

就

又jer走個
連登

鳥雞我買過一次作客 廢到你唔會再夠膽買

再出水啦樓主

睇數據屌住黎打入唔到轉頭比人入兩球

樓主出唔出水係你自由，但無論點都有痴線佬架啦，樓主唔洗理咁多

樓主唔好走啊

跟左樓主2場已經幫助好大

樓主開grp啦 鐘意跟嘅就跟 得你可以講野 無人可以bin 9你
利申:支持樓主

啲波台狗就係咁垃圾架啦
你中個時唔出聲
你一輸有位入咬死唔放
正宗狗隻

手足唔洗理班on9仔
玩tg開青爐啦 連登垃圾黎

求求你再出

唔好開青爐 開tg gp好啲 開青爐好撚邪

挽留呀 個陣高登跟你同佳同架

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅
10. 安波里 讓球0/-0.5 @1.79✅

樓豬唔好走

唔好走

挽留 今日跟到足執唔少

今日先見到個post
3場都跟曬樓主
樓主好勁

其實係邊場賽？西甲？

非重心 RB 即場2.5/3 大 買少少

Gchi樓主開channel 班on9冇得吠

維拉喎大佬
南美波唔識唔怪你

希望樓主開tg Group

我跟未開始跟 挽留

跟 支持

我都未跟 就結束？

樓主點睇曼下盤？

Gun

支持呀。岩岩先見到。一場都未跟

我由中午睇到 到而加都未買到

真係入左

GOAL

中 多謝樓主

跟左又收錢

op cls

勁喎，衰鬼

一買即入

痴線，咁勁嘅，又中

小注跟咗 樓主

比多粒收全格

大賽我好少買 曼城曼聯買角最好

大定細

樓主好屈 支持！！！

角大定細

Allin維拉 果場先
今日連針

B定S

其實有好多波 呢d大戰花生波最好係skip

多謝樓主 即時料好堅

樓主！ 維拉仲係咪你ge重心心水！

好想買下盤 好似愛華頓咁頂到就好了

我估樓主會買大

咁我估買細

最近曼聯個氣勢唔錯

多謝半格

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅
10. 安波里 讓球0/-0.5 @1.79✅
11. 阿仙奴 10.5 角大 @1.82

大家最好避一避阿仙奴盤

好彩臨買下盤前1秒入黎睇睇

維拉係咪重心心水 樓主！

你流左RB 2.5/3 B 未放上去

樓主可唔可以教點睇盤

個場唔係重心。所以唔放啦

角大已跟

我係買完入黎先望到

Btw, 支持樓主

唔好allin 唔係必贏 話贏硬都呃你

明白！

大獲
已經太遲

等足水先入

已入 2.07

無角既

落後緊 會有角了

希望你地避左盤 接下來要刷角了

咪響到ger啦 跟就跟 唔跟過主

咪係,半場都未完就JER

對唔住囉

jer就躝啦

信就信 唔信就算 買左就自己負責 無人逼你 岩你心水同路咪買 有咩好jer

半場4-5個角應該ok

Ac半一點睇

樓主無出就算啦

純討論 維拉想買上盤

咁你咪買 樓主唔會同你討論 信就信 唔信就算。。。

跟咗 8

今天跟你贏嗰啲全推維拉

想要愛c賓奴 樓主 gchi?

跟10

阿狗fans都覺得阿買唔過

希望佢下半場刷角啦

佢個盤好垃圾....

支持

因為成隊都好垃圾⋯

角球雨

-4c

瘋狂刷角

老蘭西西？

無去中環好耐
係我啊

有質素 gchi

咪撚冰角繼續角球雨

維拉 Goal

正！

樓主係上盤喎

樓主戰鬥力好強

Fg輕鬆

係佢廢定狼狗勁

阿記

樓主好勁

真係好勁，keep住出心水，求求你

刷呀

講明 驚就自己補10.5細

繼續加油上水！！

10c了

10.5b 極高水準備

一早見到依個post就好，淨係跟左兩場阿同維拉，希望樓主繼續造福人群，感激你

樓主好癲

唔駛理d傻仔響到jer 對你有信心 樓主

11c

半場3c嚇死
點知

thanks 樓主，阿記角大

樓主真心愛你

搞掂

推到樓主開channel

1-1

支持樓主

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅
10. 安波里 讓球0/-0.5 @1.79✅
11. 阿仙奴 10.5 角大 @1.82✅

欣賞你地半場3c冇屌鬼
只希望你地唔好嘈交

阿記落後肯定刷角

樓主

師父

阿記入多粒好嗎

多謝樓主

樓主晏d仲有無

大家集氣維拉 訓先

維拉

係咪無得較樓主reply有通知

妓真係肯刷
對士砵亭互刷到傻

留名 cls樓豬

Hi kai卡

支持Kai蛇 入多注潛ng支持大家

dodo好耐無出水

想含盧根

呢兩星期好忙 唔得閒賭 係呢兩日先得閒 琴日第一注7x1

集氣

中咁多場

Dodo守好規矩，咪騎劫

好 梳

子龍bb

樓主聽日仲有無得跟？

Jump

2:2

Fake?

OFf side

3:1

好似假。。。

唔係波post都咁多假分人士？

Bet 365仲係2-1年

輕鬆cup

2-2

反cup !

Cup佢老母

Cup佢啦

頂住呀 繼續cup

半場入左客勝 數多粒

屌 又假

Fake goal 未

Fake撚夠未..

買左好多

入球無效。。。

4lo9

推到完場先訓

唔好再假啦呢球...

又2:2

3次啦 入到未

第三次啦..比入未...

堅 2-2

屌你終於計

買左客第四球 炸到心累了

反杯！

過山車

12.5 倍反cup開到未？，btw，再屌波，個post就爆

2-3!!!!!!

Cup 左

Cup...

Fake

2:3

一陣又fake

有神快拜

嘩

fake撚夠未...

又 off side

Cupped!!!!

cup埋 盤全中

信念唔夠 冇買反cup

明天入錢gun

又無效

真係又fake....

馬會冇封wo 似炸左

又fake..垃撚圾

客炸左3球

識唔識踢波

炸左 成班係度cupped做乜撚

笑左 巴塞就var計入 呢隊黃潛就7下7下咁

球證DLLM

球探一響 就梗係報喜架啦

註定要輸半

炸撚走我個12.5 倍反cup

5分鐘 gogogo

紅撚左

戰神卡都拎埋

紅左仲勁

紅冇用，入波先有

10人戰術

西反杯

2.65倍主勝 頂住

cup佢 上啊

差黃潛

大船

2:2 ft

炸左好多球

有高手跟左呢場即炒 有無咁邪

西99999999

都係個句 冇必勝 tmr繼續win樓主

輸淨1k應該點樣分平注好

今日跟樓主贏4注 輸半注

C朗

2舊2舊咁慢慢推

跟樓主每注 $10k
已經上到 $49500

等樓主帶領贏番維拉個筆

/iloveasw

學到野

柒普

如果唔係球證逼害 已經收緊幾

唉 /dllmasw

垃圾騙子又上黎搵食

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01 輸半❗️
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅
10. 安波里 讓球0/-0.5 @1.79✅
11. 阿仙奴 10.5 角大 @1.82✅

樓主加油

樓主今晚跟你！

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01 輸半❗️
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅
10. 安波里 讓球0/-0.5 @1.79✅
11. 阿仙奴 10.5 角大 @1.82✅
12. 紐約紅牛晉級 @1.68

gun

4隻狗衝出黎負評，而連狗就由得班騙徒上黎兒登搵食

上吖 紅牛 高水晉級

PROVE?
話人賣料起碼都有圖先..

晉級即係要贏幾多球？

唔駛..

要似要入多粒，上場比機員入左粒

和波都晉？

和波加時射碼

要入多粒和就加時 唔洗乜鳩

Now
1-0

美職主場好撚強勢的

波都唔識學人賭波

錯
一定要贏波
因為首回合輸一球

1 0緊...

打錯 冇入球就加時

1:0 踢加時12碼
2:0 晉
比人入左粒作客入球
就大L鑊

2-0 就晉級
和波 1-1 就加時
咁1-0呢？

哦
明白哂

都話上場比機員入左粒囉

Thanks

岩岩先睇到
感謝解答

樓主 有d運仔 同實力
烏雞果場

和波1:1點會加時 上場哥倫入左1粒

頭先我唔知有上一輪 1-0 嘅賽果
岩岩知了

Thanks

岩岩訓醒 gun

跟咗

goallllllll

Goal!

美職有時好西 自己睇高水位補少少客晉

唔洗補了 3:0 好穩

3-0 CRAZY

好彩醒得早 又執少少

3-0

多謝大神

紅牛

屌..
直播仲係1 : 0

樓主一世平安

琴晚輸左場維拉，輸好多

3:1係咪要加時？

Sor 但真係唔好allin

無ACCOUNT 睇..

得NOWE ACCOUNT:

美職要去其他網睇

主晉

NO 3 2 先要

都係輸半啫 慢慢跟返樓主買 切忌一下入大多/allin呀 慢慢上好過啦

樓主開channel

3:2客晉，90分鐘前計作客入球

計作客入球3:1唔係加時咩

bet365

上回合幾比幾呀

屌 返工miss左

傻狗樓主

Miss

?

樓主好廢

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01 輸半❗️
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅
10. 安波里 讓球0/-0.5 @1.79✅
11. 阿仙奴 10.5 角大 @1.82✅
12. 紐約紅牛晉級 @1.68✅

神呀 請繼續打救世人

再見啦咁多位巴打 贏多d

點解可以中咁多😂

唔好啦

唔好呀

Download 球探Apps 有直播link
平時上 310tv / 360直播 搵link
英超 西甲 我都係買 Now E

都明你既 太多伸手黨 同埋豬打贏要

一切順其自然

要走既 留不住

有緣再會

呢幾日多謝曬 ！

咁真係中好多場wo
你估易既咩

上到五萬就想走？

下星期五同樣時間再見 每場波度得好辛苦
你地又跟我買 好大壓力
所以平日唔玩

屌你老母咩，幣少呃錢黨之流

星期五見

巴打好多謝你
令小弟可以執返少少
我都知有唔少人輸打贏要
知你多左好多壓力
希望你可以繼續贏落去
感激

3:0 fatfat

好少咁多人跟都仲中

理得佢有無買 中就得

其實你有冇自己買過

見到樓豬真係慘
開個post講下心水都比人屌
仲要中咁多
比人屌到以為有人拎住把刀要脅佢地跟住買咁

卡卡有冇玩馬

出心水都要俾人屌

佢而家有話保證100% 中咩？

你唔信樓主咪買對家囉

支持樓主 勁

想睇下 佢地買股票係咪人地無買就唔信..

咁高勝率都有白痴係到嘈，開tg group啦，邊個講廢話就踢走佢

支持樓主
贏多啲!

9up都咁高命中 邊到搵

書包都係9up都好高命中率
勝率平均高達33.3%

眼紅果d洗鬼理佢咩就係想引noise

直接blocked

樓主真心勁

其實就當樓主9up
但都咁撚大個人啦 買唔買係自己決定

有名你叫兒登
好多人冇腦 買唔買自己決定

唔買又淨係識係度汪汪叫

遲左入黎
點解我咁遲先睇到

下星期五見

不如你又出番十注黎睇下
有5成當你贏

平日可唔可以出一場？
一場就夠

樓主12中9 點解都有人話佢
就算出水12中0又點 逼你跟咩

大家唔好嘈啦 由佢地
多謝大家支持

平日有平日工作

支持op

支持樓主，放鬆下
唔駛理其他人

支持樓主 屠狗會

真心犀利 欣賞你見好就收 好型

會唔會有tg

十卜樓主

五成其實買盤吾難
但有時收得半格好嬲
平注既重要性
allin同賽前飛一樣邪

職賭

樓主都叫唔好嘈，成班仲一人一句係咁推post .咪再推/嘈啦，樓主有水自然出啦

有無得較通知

唔開tg啦 唔想煩
睇岩就放上黎 有緣就買

G持

Hi

冇信心唔買 重心先買 樓主

雖然冇乜買
但好欣賞樓主呢d咁正氣咁心態
大家好值得學習一下樓主既謙虛

留明

樓主而家上到五萬未

我話場場allin就呃你 自問冇咁既本事
平注已經上左50k 了
每注5k-10k

支持 等水

兩日上5萬

你唔貼真飛出10場
比你中到7場我都會當你神咁拜
而家樓主出十場中8場
況且佢頭果幾頁有出過真飛
講到明信就信唔信就算
又無人逼我地買

入錢gun

佢10K本第一場就ALLIN
兩日上50K其實唔難,計返條數都係5倍
求其度3場串埋3串1起碼都5倍啦

但難就難在佢命中率特別高
而且佢係連續中果種
如果場場平注跟佢買足單頭13場,起碼執唔止5倍啦
如果有幸自己串埋過關真係唔好講笑

我就最ON9,.樓主出第3場就已經留意但無跟
去到阿記角大先跟,中阿記輸維拉半水
好彩自己串埋獌角大,點都要輸

其實我都傾向樓主呢個賭錢方式，但次次要實行果時就好難決擇邊場先叫’‘重心’‘ ，每當要買5K,10K既時候就揀撚錯

成班係到討論點買點買，邊場有跟到邊場冇跟到，冇人想知呀。慢慢等樓主出水唔得既，好似唔講野樓主就唔出水咁，要討論自己點買去番波post啦

都唔緊要 大家可以交流下

不如拎一場分析下
如果大家有印象我琴日叫左大家唔好買阿記盤
因為出面個個開一球
得馬會開1.75水位半一 重要阿記主場
所以好明顯引主
可能你地會話我馬後砲講咩都得
所以知阿記呢場唔會贏得咁輕鬆
買角大就岩

如果妓作客呢 有無大分別？

加上兩對平時都刷開
但因為狼隊唔係重心 驚阿記食到半格
所以冇放出黎
只係同大家講聲避一避

好難咁答 要睇盤

琴日阿特蘭大同恩波里都係有哂路捉

咁威呀

樓主真心勁
留名學野

巴打仲有冇搵洗腳妹

而家唔玩作故 專心向賭發展

星期五入錢跟你搵食

今星期好似係國際賽 國際好難玩

到邊呀 快撚啲

琴日阿記果半場得3球 個個都屌晒鬼 最後咪又係收錢

今晚有心水？ 前幾日翻工 追唔切
跟到場係輸半個場

我唔貪心 上到5k就足夠了

見到人地post 21歲輸70k

輸100幾K都有

好羨慕有70k輸...

唔錯

唔多了 我啱啱18歲個時都針左30k

我細佬23歲已經輸左成球
輸完自己d 錢再借錢

所以賭錢要有節制 唔可以比自己輸突輸到心情差輸到走去借錢！

有邊個未輸過個錢 最重要你輸完有冇學到野
有d人一輸輸好多 但一贏就贏返個dup

廿三歲有成球輸咁撚犀利？

做地盤d 錢就拎曬去賭，賭完再借，輸一球有乜出奇？

求分享

今日都有一場類似，今朝睇係半一，出面就全部開一球
咁依家馬會又變番1球，咁係咪無參考價值架喇？

當佢街數五十個 剩係還息都幾撚大獲

屋企人還曬，累撚死屋企人

你細佬仲有冇賭？無都值得既

痴線你地個個都賭咁大 我自己平注200蚊都已經覺得好多

比斯特？

出面可以有咩途經睇

睇馬會可以睇hkjcodds，睇外圍就自己搵太多了

應該就無，逼到佢打兩份工還錢比屋企

其實可以話冇。如果依家開波，尾盤已經唔同

我都見到

係時候我上位 切勿盲跟 覺得同路既一齊上
防衛者 客盤［0/+0.5］1.7（主和波）
山度士 主盤 ［-1］1.88
比特斯 主盤 ［-1］1.91
波琴 客盤 ［0+/0.5］2.10（主和波次主隊小勝）
信心程度按次序
今晚賽事質量太低 大家少玩

樓主今晚玩唔玩 驚而家訓會miss

On9,你ac比人禁左開post!,要來騎劫人地個post?

我表弟啱啱庇護工場出嚟唔好怪佢

想聽樓主講解一下阿特個盤

球探啊，我意思係其他莊家

有冇波琴角大同路

11打第3
國米之前作客不敗
主隊主場好廢
咁都開平手中水
好明顯引客
所以要買足水主平手

lm
謝樓主

其實等緊一場轉盤 12點唔轉我就訓

今晚防衛者個場係咪平手引客？thx

等緊主轉平手我就買

咁我都等到12點先

波台定律威唔過兩個月會變過街老鼠
玩埋依個月好收手

想請教吓有無話幾時轉先係誘 幾時先係實盤

超重心訓身注？

出面其他莊都開平手盤
馬會就開平半

睇唔透d人問有冇同路/睇岩邊場，點解唔去番波post講/自己開post講。慌死你唔講野，樓主就唔會出水咁。樓主要出自然會出啦

轉左平手就買主？

留名學野

呢句真

轉平手買客

一連炒就被人jer到上天

雲加書包都神枱黎

連炒唔會jer嫁，但篤數，話買幾多萬幾多萬鳩up咪會比人jer. 好似話咩3萬all in 一鋪come back 個d on9仔咪抵jer。 咩馬體會角大超重心訓身all in 3皮，中硬，飛都冇張就出來害人，唔抵jer?

等緊主轉平手我就買 你係咪閱讀拎e?.......

呢d屌黎都晒氣 jer黎jer去
賭就係講運
旺咪連勝 黑就連炒
唔好輸心態 亂鳩追數

等唔到啦 訓教 收隊
馬會企到好硬@2.21

從來唔信運氣 只有數據

自行平手囉，低水少少

買左$5550 紐維2舊生 第一隊入球
$1000 無入球
利申冇咩信心 過下手癮
所以唔放係心水list
冇本就唔好跟

樓主下次private左佢啦/ 唔出 好多癲狗出黎jer架。。。。

等唔到平手盤 平手盤最穩
主不敗

你除非有幾年前用方程式賭馬贏鳩左馬會一大筆嗰種大數據支持就真係數據啦
d自己睇盤睇數據估莊家引人
咪又係自己覺得乜乜乜

嬴幾場都可能話有運 嬴十幾場就唔係有運咁簡單了

咁書包其實幾勁
勝率高達33.3%

外圍？

無嘢

點睇上星期，紐卡素對般尼茅夫，昂熱對蒙彼利乜？主全部輸咁濟，開平手

紐卡素輸？

其實平手盤真係最好賭

戰績主都十有九輸，你解讀錯

轉左啦

轉左平手盤

轉左平手

點解用全部輸咁濟都會解讀到賽果係主輸，呢到只喺兩場波

請問師兄睇亞盤會睇邊間公司？我就主要澳 and 365

早已買防衛者

17 對 6 有平手
正路買客

讓主

支持一下

跟一跟

麻油雞

主隊中下遊打頭四都仲有平手盤買 你仲唔快啲仆去買客

hi

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01 輸半❗️
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅
10. 安波里 讓球0/-0.5 @1.79✅
11. 阿仙奴 10.5 角大 @1.82✅
12. 紐約紅牛晉級 @1.68✅
13.紐維爾舊生 讓球0 @1.83

鬼盤都玩埋

好多人買主 我炒撚硬

防衛者不敗

咪燈啦

你打對台就死番出去啦

走盤ok？

係咪唔中

第一注中緊

仲未踢完？

未 差八分鐘

但狗會app無左呢場- - 無得繼續買

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01 輸半❗️
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅
10. 安波里 讓球0/-0.5 @1.79✅
11. 阿仙奴 10.5 角大 @1.82✅
12. 紐約紅牛晉級 @1.68✅
13.紐維爾舊生 讓球0 @1.83 走盤⚠️

做物鳩呀

1834633

爭d 比客絕殺

完全封鎖咩第一

痴線咁撚準

多謝 無入球 6.5

8點半 主盤ok?

客盤好

訓左無跟到

其實830有兩場

識唔識去波post呀？，咁撚簡單都要教？

正 又收錢

等樓主救命

D波好西

即場12.5細 @2

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01 輸半❗️
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅
10. 安波里 讓球0/-0.5 @1.79✅
11. 阿仙奴 10.5 角大 @1.82✅
12. 紐約紅牛晉級 @1.68✅
13.紐維爾舊生 讓球0 @1.83 走盤⚠️
14.帕托拿圖 12.5 角球細 @2.0

1.75 in

點頂

跟唔切，封左盤

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01 輸半❗️
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅
10. 安波里 讓球0/-0.5 @1.79✅
11. 阿仙奴 10.5 角大 @1.82✅
12. 紐約紅牛晉級 @1.68✅
13.紐維爾舊生 讓球0 @1.83 走盤⚠️
14.帕托拿圖 12.5 角球細 @2.0
15.帕托拿圖 13.5 角球細 @2.43

13c買細

樓主唔好鬥氣

隨時3-4反CUP

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01 輸半❗️
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅
10. 安波里 讓球0/-0.5 @1.79✅
11. 阿仙奴 10.5 角大 @1.82✅
12. 紐約紅牛晉級 @1.68✅
13.紐維爾舊生 讓球0 @1.83 走盤⚠️
14.帕托拿圖 12.5 角球細 @2.0
15.帕托拿圖 13.5 角球細 @2.43
16.帕托拿圖 14.5 角球細 @2.08

打死唔信咁多角

仲有多耐呢場

幾耐

唔好鬥氣

冷靜D...

16角

15la

16 C.
..

15c

收隊

冷靜啊。。。

聖馬丁要追
角實爆

已經14c
真係練心臟
成90分鐘睇住佢幾時爆

16C左啦

16..

未打完已經16
樓主可在試下入大

爆晒
角真係住佢黎, 話刷就刷

( Show Blocked User - 啦啦啦哈吧呀哦噢 )

正一小學雞

.........
唔好鬥氣啊樓主..
仲有15分鐘..

樓主玩鬥氣注

下球客快買

15分鐘？？？？

樓主之前搵咁多
今場鬥氣

加埋補時差不多

33

3-3

3 3 ..
..

樓主呢注應該可以收了

場波假嫁

點補到100分鐘

82分鐘 + 10 分鐘 = 90 分鐘 + 5分鐘補時.

Boom

17C..

18

衝動哂

18C

..........
樓主.........

星期五再追數

All in追個大

支持op j數

-1C 4.4 倍 18.5

鬥氣必輸，樓主買教訓了

18c 練心。。。

冷靜呀巴打

睇住樓主 鬥氣追角球...

呢場波30去到33
角球雨仲要

追左3:3 5倍

有冇人3-0果時
蚊注左客勝玩下

抖下

沙士菲 和埋
收3萬

主可能絕殺.

應該封左客勝 買唔到

主絕殺快

事後有咩好講?
完左場先?

+4分鐘./
-1C

我又唔係出水
賭波post 係咁
又未完
收硬嫁？

叫下春都唔比

做咩咁任性

自己開post叫春啦 入黎托咩

場波好假
3-2
我諗香港馬會都估唔到
和仲有5倍

樓主頂住呀

-1 MIN
-1C

Come on 1c

笑了

鬥氣累事

下場追

玩即場 唔好買多過兩注

我今朝瞓醒都好似樓主咁買左注12.5細 去完廁所就爆左 然後追返注15.5b 又有 所以我好明白買完就爆會個人衝動得多

一場輸返哂

場波係咪假？

我買咗 0/+0.5

阿甲

三個12碼
客隊 作客未入過波
入三粒

樓主唔出角咪無事
專心出讓球啦

笑左 笑埋右

阿甲真係最撚假

樓主忍手
留星期五

呢場好假 即場望住黎追下一球

Ching啲錢擺住係狗會先 星期五拎番

主2:0同3:0都12m黎
假到出面

今日再賭我應該都會輸

抖抖再黎

lm等星期五樓主再出

今晚d波好on9
買都係買一場

有個問題想問 , 聖馬田圖 嗰場我買 0/+0.5 @ 1.93 但唔知點解派彩派唔足?

贏半格

姐係點解?

戒

你淨係贏+0.5

3 - 3
0/+0.5

0 0.5
3 - 3.5
贏一半

1. 科隆 讓球-1 @1.88 $10k✅
2. 賀芬咸 讓球-0.5/-1 @1.72✅
3. 馬體會 讓球 -0.5/-1 @1.7 ✅
4.堤格雷斯 2.5 入球大 @1.7✅
5. 迪祖亞拿 第一隊入球 @1.75❌
6. 迪祖亞拿 第二隊入球 @1.82 ✅
7. Bee 盤 讓球-1 @1.89 走盤⚠️
8.維拉利爾 讓球0/-0.5 @2.01 輸半❗️
9. 阿特蘭大 讓球0 @2.02✅
10. 安波里 讓球0/-0.5 @1.79✅
11. 阿仙奴 10.5 角大 @1.82✅
12. 紐約紅牛晉級 @1.68✅
13.紐維爾舊生 讓球0 @1.83 走盤⚠️
14.帕托拿圖 12.5 角球細 @2.0 ❌
15.帕托拿圖 13.5 角球細 @2.43豬❌
16.帕托拿圖 14.5 角球細 @2.08❌
17.菲律賓 讓球 0.5/-1 @1.88

即係投注金額
一半打和
一半收錢
戒賭啦你

玩埋呢場

加油💪

請加密

今次買10k

會唔會有機會轉平半？

我開始玩3日咋

Kai叔又話56日玩 依加衝動哂

完場

今朝訓醒好衝動

信心注？

所以我戒左即場

中左會繼續追 輸左會唔憤氣

其實洗乜出去買料 舊登大把勁人 kai卡 6仔 佳同報佳音
個個都有最少小成 打馬會 大把係波po消失嘅手腳都係贏到上晒樓

想講聲唔好意思 今日朝早好衝動
希望冇累死大家

關咩事 無人叫佢地跟 跟得姐係同路 無野好jer

即場易輸心態姐 所以我都淨係跟樓主買盤only 無玩即場 所以今晚應該跟手買賓妹

新加坡上場贏到北泡菜

賓仔呢場 垃圾波
細細地買和 睇波

馬會開即場
應該睇好作客 有變數

係，無得買，3:1先開返，客勝150倍，和25倍

kai 卡巴抗我信你可以攞得返。

重新出發